港龍飛行途中機艙響煙霧警號 緊急折返香港

國泰港龍一班由香港飛往杭州的KA622客機，晚上8時22分出發，起飛後約50分鐘據報機艙冒煙，機長決定折返香港機場，客機於晚上9時41分降落赤鱲角機場。消防車及救護車到場戒備。
機管局發言人回覆《蘋果》稱，晚上9時10分收到機場控制塔通知，一班由香港飛往杭州的KA622客機需要折返香港機場，並隨即作出戒備，飛機於晚上9時40分安全着陸。
國泰港龍發言人表示，晚上8時22分由香港出發前往杭州的KA622航班，由於機尾貨艙出現煙霧訊號，遂按照預防性程序啟動貨艙滅火器。KA622載有219名乘客的航班，於晚上9時55分安全降落香港國際機場。國泰港龍現正調配另一客機接載乘客，預計該航班將於凌晨零時30分出發，國泰港龍就事件對乘客帶來之不便衷心致歉。